［突發有圖］天水圍警署外有私家車對示威人士射煙花

LP3369 深灰色toyota

屌佢老母

射咗至少四下

消防到場

屌你老母

黑警介入話會調查

現場好亂

推

咁撚樣唔係恐襲叫乜野

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

鄉黑我屌你老母

黑警咁冷靜？

咁鬼？放完煙花冇幾耐附近有人炒車
跟住之後會唔會話人手不足拉唔到人

佢call黎架
介入調查

上次黑社會比人圍就call黑警
黑警比人圍咪call黑社會囉 成凌晨3點 班黑警衡量過call黑社會慳水慳力

我估應該係掛假牌

洗撚咩
直接話查唔到 話知你有車牌

係放左煙花之後 D車左右避 搞到九巴車炒

佢架車仲可以過到呢個晚上？

有機會係墨綠色

食屎啦，我哋唔會因為咁而屈服